黃大仙防暴警口出狂言 指開三槍實彈「少得滯」

今晨（11月11日）7時許，有示威者於西灣河發動「黎明行動」，在筲箕灣道與太安街交界堵路，期間有交通警員阻止，先箍著一名示威者的頸項，再立即拔槍指向另一名向他靠近的示威者並開槍射擊實彈，中槍者倒地，警員一共開了三槍。

在黃大仙，現場市民批評有警員開三槍，但竟然有防暴回應指「少得滯」。

網上片段所見，現場隨即起哄，口出狂言的警員亦被同袍拉向後方。